關於採耳問題

想知香港邊到採耳好求介紹

叫得採耳就去大陸啦

文雅d啊麻

自己黎最舒服

因為出邊洗聽聞好似洗得乾淨d

唔求乾淨，係撩嗰下好舒服同撩到完整嘅會好開心

撩到舊勁大既 我會好開心